三國入面咩人最廉潔?兩頁內估中認你做契爺

陳國邦

好悶呀又李斯

拉

都唔係

曹操？
曹永廉

幾好 但唔係

等睇李斯

李斯
因為IC李斯（ICAC）

....

10/10
秒樓主

係咪我個答案嚇走所有人